坐等科大 2020收生成績

Xgu有未

唔使估都知

低過hku
可能接近或等於CU
一定高過polyu

BU都未出。

一年比一年低架啦

17分